# Simplified POT file for WMS Management App
#
msgid ""
msgstr "[zh]
"Project-Id-Version: management_app 1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-01 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Automatically Generated\n"
"Language-Team: None\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Manual Subtask\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

msgid "WMS Service Management"
msgstr "WMS服务管理"

msgid "Service Control"
msgstr "服务控制"

msgid "Status: Unknown"
msgstr "状态：未知"

msgid "Start Service"
msgstr "启动服务"

msgid "Stop Service"
msgstr "停止服务"

msgid "Restart Service"
msgstr "重启服务"

msgid "Enable Auto-start"
msgstr "启用自动启动"

msgid "Disable Auto-start"
msgstr "禁用自动启动"

msgid "Service Host/Port Configuration"
msgstr "服务主机/端口配置"

msgid "Host IP Address:"
msgstr "主机IP地址："

msgid "Port Number:"
msgstr "端口号："

msgid "Save Configuration"
msgstr "保存配置"

msgid "Data Management"
msgstr "数据管理"

msgid "Record Details"
msgstr "记录详情"

msgid "LocationID:"
msgstr "位置ID："

msgid "MaterialID:"
msgstr "物料ID："

msgid "TrayNumber:"
msgstr "托盘号："

msgid "ProcessID:"
msgstr "工艺ID："

msgid "TaskID:"
msgstr "任务ID："

msgid "StatusNotes:"
msgstr "状态备注："

msgid "Timestamp:"
msgstr "时间戳："

msgid "Add Record"
msgstr "添加记录"

msgid "Update Selected Record"
msgstr "更新选中记录"

msgid "Clear Form"
msgstr "清空表单"

msgid "Query Locations"
msgstr "查询位置"

msgid "Query by MaterialID:"
msgstr "按物料ID查询："

msgid "Query by TrayNumber:"
msgstr "按托盘号查询："

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Query Results"
msgstr "查询结果"

msgid "Loc. ID"
msgstr "位置ID"

msgid "Material ID"
msgstr "物料ID"

msgid "Tray No."
msgstr "托盘号"

# Timestamp is also a column header, reusing
# msgid "Timestamp"
# msgstr ""

msgid "Process ID"
msgstr "工艺ID"

msgid "Task ID"
msgstr "任务ID"

msgid "Status Notes"
msgstr "状态备注"

msgid "Clear Location by Criteria"
msgstr "按条件清除位置"

msgid "MaterialID for Clear:"
msgstr "清除用物料ID："

msgid "TrayNumber for Clear:"
msgstr "清除用托盘号："

msgid "Clear by Mtrl+Tray"
msgstr "按物料+托盘清除"

msgid "Note: Clears record's MaterialID. Requires both MaterialID and TrayNumber."
msgstr "注意：清除记录的物料ID。需要同时提供物料ID和托盘号。"

# Messagebox Titles
msgid "Service Info"
msgstr "服务信息"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Service Control Error"
msgstr "服务控制错误"

msgid "Auto-start Error"
msgstr "自动启动错误"

msgid "Auto-start Info"
msgstr "自动启动信息"

msgid "Validation Error"
msgstr "验证错误"

msgid "Success"
msgstr "成功"

msgid "API Error"
msgstr "API错误"

msgid "Confirm Clear"
msgstr "确认清除"

msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

msgid "Configuration Saved"
msgstr "配置已保存"

msgid "Save Error"
msgstr "保存错误"

# Messagebox Messages (examples, especially formatted ones)
msgid "Status: Running (PID: {pid_val})"
msgstr "状态：运行中 (PID: {pid_val})"

msgid "Status: Stopped"
msgstr "状态：已停止"

msgid "Status: Error - {python_file} not found"
msgstr "状态：错误 - 未找到 {python_file}"

msgid "Status: Error starting"
msgstr "状态：启动错误"

msgid "Status: Stopped (Stale PID)"
msgstr "状态：已停止 (过期PID)"

msgid "Status: Error (Invalid PID file)"
msgstr "状态：错误 (无效PID文件)"

msgid "Status: Stopped (PID file was empty)"
msgstr "状态：已停止 (PID文件为空)"

msgid "Status: Error checking PID"
msgstr "状态：检查PID错误"

msgid "Service is already running."
msgstr "服务已在运行。"

msgid "{python_file} not found. Cannot start service."
msgstr "未找到 {python_file}。无法启动服务。"

msgid "WMS Service started successfully."
msgstr "WMS服务启动成功。"

msgid "Failed to start WMS service: {error}"
msgstr "启动WMS服务失败：{error}"

msgid "Service PID not found, cannot stop if not started by this manager instance or PID file is missing/corrupt."
msgstr "未找到服务PID，如果服务不是由此管理器实例启动或PID文件丢失/损坏，则无法停止。"

msgid "Service is not recorded as running (empty PID file)."
msgstr "服务未记录为运行状态（PID文件为空）。"

msgid "Service PID file is corrupt or unreadable."
msgstr "服务PID文件损坏或不可读。"

msgid "Service is not recorded as running."
msgstr "服务未记录为运行状态。"

msgid "No valid PID found to stop the service."
msgstr "未找到有效PID来停止服务。"

msgid "WMS Service stopped successfully."
msgstr "WMS服务停止成功。"

msgid "Status: Stopped (taskkill error but process gone)"
msgstr "状态：已停止 (taskkill错误但进程已消失)"

msgid "Failed to stop WMS service with taskkill: {error}. It might still be running."
msgstr "使用taskkill停止WMS服务失败：{error}。服务可能仍在运行。"

msgid "Status: Error stopping"
msgstr "状态：停止错误"

msgid "An unexpected error occurred while stopping WMS service: {error}"
msgstr "停止WMS服务时发生意外错误：{error}"

msgid "Task Scheduler command (schtasks) not found. Is this a Windows environment?"
msgstr "未找到任务计划程序命令(schtasks)。这是Windows环境吗？"

msgid "Failed to create helper batch script for auto-start: {error}"
msgstr "创建自动启动辅助批处理脚本失败：{error}"

msgid "Auto-start enabled for WMS service via Task '{task_name}'."
msgstr "已通过任务'{task_name}'为WMS服务启用自动启动。"

msgid "Failed to enable auto-start (schtasks error): {error}"
msgstr "启用自动启动失败(schtasks错误)：{error}"

msgid "An unexpected error occurred while enabling auto-start: {error}"
msgstr "启用自动启动时发生意外错误：{error}"

msgid "Auto-start disabled for WMS service."
msgstr "已禁用WMS服务的自动启动。"

msgid "Auto-start task '{task_name}' was not found (already disabled)."
msgstr "未找到自动启动任务'{task_name}'（已禁用）。"

msgid "Failed to disable auto-start (schtasks error): {error}"
msgstr "禁用自动启动失败(schtasks错误)：{error}"

msgid "An unexpected error occurred while disabling auto-start: {error}"
msgstr "禁用自动启动时发生意外错误：{error}"

msgid "Host IP address cannot be empty."
msgstr "主机IP地址不能为空。"

msgid "Port number must be an integer."
msgstr "端口号必须是整数。"

msgid "Port number must be between 1 and 65535."
msgstr "端口号必须在1到65535之间。"

msgid "Configuration has been saved successfully.\n\nIf the WMS service is currently running, you may need to restart it for changes to its listening address or port to take full effect."
msgstr "配置已成功保存。\n\n如果WMS服务当前正在运行，您可能需要重启它以使监听地址或端口的更改完全生效。"

msgid "Failed to save configuration. Please check the logs for more details."
msgstr "保存配置失败。请检查日志以获取更多详细信息。"

msgid "Record added successfully. LocationID: {loc_id}"
msgstr "记录添加成功。位置ID：{loc_id}"

msgid "Failed to add record: {error}"
msgstr "添加记录失败：{error}"

msgid "No record selected for update. LocationID is missing."
msgstr "未选择要更新的记录。缺少位置ID。"

msgid "Record {loc_id} updated successfully."
msgstr "记录 {loc_id} 更新成功。"

msgid "Failed to update record {loc_id}: {error}"
msgstr "更新记录 {loc_id} 失败：{error}"

msgid "Found {count} record(s)."
msgstr "找到 {count} 条记录。"

msgid "Received unexpected data format from API."
msgstr "从API接收到意外的数据格式。"

msgid "Failed to search records: {error}"
msgstr "搜索记录失败：{error}"

msgid "Both MaterialID and TrayNumber are required to clear a record."
msgstr "清除记录需要同时提供物料ID和托盘号。"

msgid "Are you sure you want to clear the record for Material ID: '{mat_id}' and Tray Number: '{tray_num}'?\nThis will mark the location as empty."
msgstr "您确定要清除物料ID：'{mat_id}' 和托盘号：'{tray_num}' 的记录吗？\n这将把该位置标记为空。"

msgid "Record for MaterialID '{mat_id}', TrayNumber '{tray_num}' (LocationID: {loc_id}) cleared successfully."
msgstr "物料ID '{mat_id}'，托盘号 '{tray_num}' (位置ID: {loc_id}) 的记录清除成功。"

msgid "Failed to clear record for MaterialID '{mat_id}', TrayNumber '{tray_num}': {error}"
msgstr "清除物料ID '{mat_id}'，托盘号 '{tray_num}' 的记录失败：{error}"

msgid "Connection Error: {error}"
msgstr "连接错误: {error}"

msgid "HTTP Error {status}: {reason}"
msgstr "HTTP错误 {status}: {reason}"

msgid "Invalid JSON response"
msgstr "无效的JSON响应"

msgid "N/A"
msgstr "不适用"
